[1q題]知唔知除咗煮餸，魚露會落喺邊度？

係TVB度呀
呢間越香魚露之前贊助乡党小姐收咗2000嬲，之後話會審視宣傳策略，點知唔使一個月，啲廣告多到遍地開花咁 連登仔你地平時係點樣對付叛徒？

😡 越香 Viet Huong 😡

留言template：

貴公司曾於8月底曾發聲明指「管理層會審視市場推廣之部署」，然而，本人最近發現 貴公司產品多次出現於翡翠台、TVB網上直播以及藝人facebook專頁，與本人之期望不符，故此在 貴公司給予確實回覆及解釋前，本人將會抵制 貴公司之產品。

============================================

#2

push

黎諾懿：「有專業醫護同你採集樣本，咁就更加安全同放心啦」

【全民檢測】用過保護衣、面罩散落東廊公路
區議員：與全民檢測所用款式相似 疑垃圾袋未綁好

全民檢測｜醫療組織辦採樣工作坊欠實戰 參加者憂訓練不足

世衛：大規模社區普測是「成本高昂且不切實際」。

pish

同我上

阿催

二連勝

Push~!

上阿

推

豬豬

加油

冇嘅

Push

媽咪麵係唔得嘅

笑左

丁

Done

多謝你

牙T

YOU ARE WELCOME

強烈要求連仔整老母麵聖誕版

笑咩

出咗冇耐邊有咁快

on9/100

用其他先囉

仲以為有唔正經PO又上熱門

正經野

催催

``

仲未熱?

tracy今日好得閒

up

#158

垃圾比狗食

唔係李斯 拉

炸完雞唔多掂

熱中

胡志明：「寧願聞5年法國人的屎，也不願後半輩子吃中國人的屎」

開多幾次存下固定fans會快啲熱

你點整的

幫你推

沙包豬呢

多謝支持

主子

牙亂

係奴才

大力一推

用陰力再推

繼續上

大家推下啦

我先至係奴才

四両撥千斤咁推

推上去推上去推上去推上去

有心人 推post

施施lemon

唔使同我爭

大家一齊推

C

呢個好笑
推

讓你

催b食咗飯未

推呀推 推到外婆橋

你又喺度

上呀

又係你個包仔

牙花

無處不在

隔離po見到

邊度開台好

點整

上緊

見字飲水
見字坐直

icon後面加xm

叉燒絲

肥腩

食咗燒肉

好正！！！！！！

又攻擊我肚腩

放題

推住一下先

笑死

苦苦

好正又唔會太腥

越香？臭㗎

臭到要去俾嬲

又到聖誕又到聖誕

點整...

星星教我的

捉鬼

你捉我唔到

差點掛住推無做任

做任先

推！！！！！！！！！！

正

大大力
大大力
大大力

咁快

又一年

上緊啦

唉

上緊未？

成年唔知做過點咩

唔知

好笑
推

上未上未

你漏左個

大隻哥哥

大隻仔

叫我big ass

big ass

big ass 哥哥

基佬reported

未睇

乜都冇做過

番嚟

返嚟就好

燒包叉

極速巴

辛苦你

越南餐廳大把

個post唔夠like啊

未吹頭

牙bean

吹埋先

10/10

推啊

Tui

邊吹邊推 押埋韻

多謝你琴晚你比0/10

RAP

++

咁勁，單手吹頭

唔係

快啲推上去

等陣先吹

推推推推推推推推推

推上去

貌似上唔到

推推推推

再推推

快去

除咗德國聯署
仲有冇聯署好急

同我上努力

而家去

推推推推推推推推推推推推

德國急啲Twitter 戰線？

上到最新上唔到熱門

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推

綠帽

推推推推推推推推推推推

。

喳
喳
喳

繼續

唔炸我

喳喳喳喳喳喳喳喳

我有炸你

有冇人買開悅和？本身買開佢啲豉油，最近發現原來佢蠔油都好正

xm

上上上

喳同我上

有冇好建議

ching識嘢

你話開台？

推田

無得快既聖誕喳

同我上用呢個

牙key

gogogo

wtf

+ +
=

#[sosad]#xm + #[369_2]#xm + #[banghead]#xm

係

哇屌又俾你兜到

做任務 lu

今日好多post推

有冇邊個po好急

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

呢個算唔算

上咗熱門

有點低

諗一諗

無計大家點post都重要

屌你老母真係好撚煩

催淚絲

推下

笑死
已派嬲
點解得咁少嬲

越香越臭

做人唔可以下下李斯，俾啲新意

ok, 7/10

Push push

巴打 行動帖請善用推文

Push push 每日做任

Push push 每日做任
行動post請用推文謝謝

P

快啲瞓啦

聽日5:45起推多陣

5:45起就早啲瞓啦

會飲咖啡

RR絲

是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

早晨

咁早

連你都咁早

茶寶寶

催淚淚

食咗早餐未先

落喺條J度

高質/10

早

咁晏

食左喇 你呢？

差唔多天光先瞓

日撚日標題黨係到打飛機

有做任一早估到答案

屌你老母

和你推

和你push

和你push多謝你

其實淚淚鍾意喵

貓奴

今日TVB post請進做任務了
講政治傷感情，親戚話要食藍店我通常都直接講好撚難食

是日tvb任請派嬲
一間公司愛唔愛国，睇吓佢敢唔敢寫made in china就知

有基本煮食常識都知魚露只會用三蟹